大學畢業走去考 ACO 仲要周圍唱

講野個口吻仲要好似大學生實食硬個位咁 見到呢班廢物都眼怨，搞臭大學生個朵

利申：Grad Job 起薪 = ACO 頂薪

EddyYim

EE fg: 22k or above
ACO: 13k

鏗哥人生贏家

鏗哥

正苦工wor